記者多番追問張竹君始認紅磡海景酒店爆疫

張竹君27日在疫情記者會上，主動公佈紅磡永明粥店的7人染疫群組詳情；然而在《蘋果》追問才稱，據手頭資料紅磡海灣軒海景酒店有5至6名保安確診，不過沒提供病人的個案編號、接觸史等關鍵資訊。

支持足君班友呢？

#武漢肺炎
【公佈群組「睇心情」 記者多番追問張竹君始認紅磡海景酒店爆疫】

君君底褲好黃架

嘩⋯隱瞞疫情，基督徒？

又係富有中國特色的基督徒
同林鄭一樣信奉富有中國特色的上帝

佢已經變咗一部讀稿機
留意下佢眼神係變咗，以前係有感情d，
依家眼神死+hea

狗改不了食屎，共匪始終都係共匪，當年土匪本性始終如一

牙君支力了越做越hea
不過都唔出奇 因為佢角色似係只負責宣佈嗰啲
------
牙君指呢單嘢唔係我跟開 強調不了解政權決定
就鴨寮街及九龍城興仁街多棟大廈的污水樣本呈陽性，政府會否封區或跟進行動，牙君繼續以自己並非負責封區事宜為由，沒正面回應。《蘋果》記者追問，既然牙君難以代答，而封區或陸續有來，牙君會否要求或希望健康部、賤民署派代表出席記者會，解答疑慮，牙君先未有回答，到《蘋果》再追問時，牙君不悅地說：「我講咗唔係我決定」。

咁撚多疫廈=做全民檢測

RAP